牛丸汁圖（慎入）

芝士汁 好好味，彈牙又抽得

屌你
我褲都除埋你比d咁既野我

牛丸中出圖芝士味

下面有中出圖

大量流出

想搵隻類似勝利牛丸既牛丸 有無邊隻似佢

利申：牛丸殺手

牛丸隻飛

屌到紅哂嘅大陸牛丸

$27 多水 噴射 多汁 初次 牛丸 #勝利牛丸

牛丸 慾火焚身 出哂煙

巴打 呢個咩牌子？

而家唔食勝利牛丸啦 藍到黑 而且近幾年愈黎愈難食

牛丸雙飛

Openrice見到
食完好打過牛丸
食完打人打到發黑
呢幾年都越嚟越難見到

白帶定係精黎

why not both